屌你老母apm=最撚垃圾觀眾去嘅戲院，特別係蝻！！！

啱啱得閒同條女去睇侏羅紀，你老母後面成排蝻，屌都無用、殊鳩佢又無用，唔識英文嘅垃圾，成場係度傾計，好彩唔係咩文戲。

隔離條撚樣仲要訓著咗，勁撚嘈。

屌你老母成堆垃圾同恐龍鬥大聲！蝻死全家！

下次都係翻尖咀睇戲

張超雄：要包容蝻睇戲講野既文化

去pp啦，舒服又靜